［慈善］最近10場賭波未贏過，想做明燈幫下人

希望我輸可以令你地贏錢
睇下你地上到幾多
你講場次我做明燈

歡迎各路燈神挑戰

今晚李城熱刺上盤定下盤？天晚埸日職有冇心水？

下盤

日職skip

巴打勁呀

Lm